真心想知點先可以出pool

今年23 仲係A0
其實同人講起都覺得尷
自己本身外貌條件唔差
高瘦 樣唔差 識化妝識著衫
但社交圈子真係無乜男仔
亦都無乜新朋友可以識
落club唔會同人交換contacts
交友app都玩左好幾年
都無乜人適合咁
我都想普普通通咁拍埸拖

無圖好難討論

放低Tg

人地話自已本身外貌條件唔差呀

其實一定有拖拍，只係中意你既你睇唔上，你中意既又睇唔上你
一係降低要求，一係慢慢等下

想拍長拖既話 club就唔好落啦
笑多d 傾計時開心d
傾計多d望住人對眼
要求唔太高既話 應該好快有得拍

多d單拖 唔好成日同女fd行 會多d機會

街市啲阿姐夠叫我靚仔啦
無圖唔知點講落去

可以咁講
本身之前翻學個度都無乜男仔
想知點樣可以大啲個圈子

有冇諗過係你性格問題

點樣單拖 真心係成日成班女一齊出街既

放張圖 咪好似招男友咁

我認 細個個陣係唔係幾想拍拖
同讀女校 有少少脫離現實
唔識同男仔相處
但依加開始後悔了

除咗唔識同男仔相處呢？

乾手淨腳ons

出唔到pool原因得一個
理想唔match自己條件

都無啦 自問都友善
但岩岩識會拘謹啲

所以想知 點先可以有效擴大社交圈子
起碼識多啲人都會遇到岩

出街都可以既 始終有少人會當街搭訕
但參加活動果d就可以多d自己去
會多d男仔approach

咁試吓唔好咁拘謹，有笑容又nice應該令人有好印象
你拘謹嘅話男仔都會覺得唔自在啦

我ex26歲先拍第一次

Ons有咩意義 想出pool又唔係破處

有咩活動可以參加依加日日係屋企

識落club仲想點
呢度啲"好男仔"唔會去飲野

但好難 不過試緊
第一次見都會有啲緊張
無表情就好似黑面咁

咁落club都係見識下
因為我都唔太中意個種男仔 所以無換過contacts

睇你鐘意d咩 鐘意咩咪參加咩
番工定番緊學？

嘴角微微上揚就得，調整吓心態啦
男人傻的，唔使對佢哋緊張(靚仔除外

無翻工又無翻學

問題係依加都無新朋友比我識下

我三十歲肥毒撚都未拍過拖啦，你驚閪咩

玩app囉我都識左幾個女女
不過唔諗住發展叫都唔出黎
當識下網友就算

你想既
今晚中午都得啦
女揾男有幾難

放低tg做咩

玩過啦 條件好啲都係玩玩下咁

你玩app學吓點同異性相處先囉
冇朋友可以介紹男仔畀你咩

岩既好撚難

報下打拳囉 幾好玩
果d行山gp 都好玩
不過畢左業圈子係會冇以前咁大
加油 加油

都玩左一排 依加好左
但岩岩中學畢業個陣
直情係有啲驚男仔 行過嚟會避開
依加都太遲啦 大家都grad左
又唔通不停啲frd講我想出pool 有無仔

咁你出到社會一樣都係咁

高大靚仔就一係玩玩下, 一係比人mark左
加埋有錢咩女都食到, 又唔會睇得上你

呢個世界係咁, 你揀人人揀你

有報過gym 不過無特別中意大隻仔
但無人陪我join 又會覺得好驚
係咪要自己一個join都有用

TG: Hugo2011

有咩問題！夠老友嘅話講呢啲好出奇咩
同佢哋講想畀仔屌都得呀

我都係想出左個pool 唔係次次人地問起都好柒
好似性格有咩問題咁

好老友個啲 梗係差唔多性格先老友
佢地都無貨

搵我

等左好耐

點搵

一個男性朋友都冇？叫佢嗰邊又吹雞，你又吹雞，大家搞場聯誼/船p囉

你想派帽畀我？

好似好飢渴咁
以前就係唔會參與呢啲活動

我搵個好過你既

Hello Moro

Moto

大家畀個機會大家啫，你同啲毒撚想出pool但又嫌呢樣狗公嗰樣狗公有咩分別

我都係A0

喵，嗚嗚

咁似我嘅

我教你地點同男仔相處啦

無以前就係覺得溝我都係狗公
係咪要一世A0

知唔知醜？自認樣唔差
香港咁多狗公圈子幾細都有機會出pool，何況樣唔差

Hi

你可以唔信既
但一講話我係A0 個個frd都下撚左

屌你

抵死佢approach你咪向你示好，你怕佢狗公咪捐窿捐罅搵佢啲料see see

事實就緣份係自己爭取
信左幾年 奶哂野

嗱有個版比你睇，呢個就係狗公喇

做gym好悶 我都有做但係係為左做其他運動
打拳係爽既 唔會悶
不過你玩呢d唔洗真係以識男仔為前提
當俾自己玩下 試下 體驗下唔同野
玩玩下就會識到人 因為其實唔只係擴闊到圈子
個人仲會多話題好多 好易搭到嘴 到真係同人相處既時候你就會不知不覺 講番呢d體驗出黎 咁其實個人會吸引好多
順其自然啦 不過最好自己join 會識得點同陌生人開話題

個陣細 淨係覺得好驚
試過有個條件幾好 但傾左幾日就話要食飯
驚到嘔
諗起都覺得on9

你巴定c

啱呀

如果你食飯都驚，你就有問題啦...

但自己join我會好摺
其實我份人都開朗
我同女仔好容易相處 好易熟
到男仔就廢哂武功
自己join搵人講野 都會搵女仔

有冇興趣傾下 24 A0 最近裸辭左

樓上有巴打話join下活動

留TG 俾我
你send 張相黎我答你

Ps： 我有女，唔會溝你

真傾咗幾日如果啱傾咁約食飯唔出奇，除非你想熟啲先或者想摸熟佢個底再食就另計

睇錯野...可以無視

個陣女校grad係有啲恐男

你留tg 我sd比你

樓主係咪處

Hi我 26 仲A0😛👋🏻已放棄 而家儲定錢買樓開心一個過

i都係23
要不要留tg傾吓

無話好岩傾啦 基本對話 淨係話有其他人追佢 對你好有興趣之類
我都覺個陣太大驚小怪 但無計都過左去

唔中意叔叔 想識差唔多年齡

同我結婚ok?

唔想初戀結婚

Yes

你留我加你

落club邊有真愛，咪傻啦，一陣唔小心仲冇埋隻豬添啊

Yes好想係好自然咁識 好自然咁一齊
唔想好似好有目的性咁
但呢套得拍劇先有

知啊 所以話無交換contact

冇拖拍咪冇拖拍
諗下點享受一個人生活

樓主無讀大專咩?應該好多仔

其實點識到哩類型女仔

以為自己開post

想好自然咁識
唔想有目的性咁
但你又玩app又落club

你接受年齡去到幾多

毒女
其實唔緊要既 練練下就識
不過最緊要踏出第一步
一開始試下點樣同approach你既人keep住傾下計 而唔dead air

唔洗要對人有興趣先傾 有興趣就發展 無興趣就做fd
始終傾計呢樣野係要練習 練練下就會易

都話左唔work 真係等運到？
落過club又唔係成日落 落去睇下有咩問題

放低tg 即刻出pool

有 但無join活動
自己個科十個女一個男

Hi here I am

why not

其實幾享受 唔係都唔會A0 22年
但人生都需要啲經歷既 無理由A0到老架
同唔想初戀結婚

巴定c

玩成年交友app都冇個傾得耐
點敢識你呀
你d同類邊度出沒多

21-26 27

做我女朋友Ok？

今年28

傾計我都ok既 唔算會deadair
不過依加要有人比我識先
摺左係屋企半年 哂左半年

我樣都唔差

咁都有得瀨

我無唔認我係有要求
咁無要求 求其都出左啦

Ok

唔緊要啊，最重要係你願意誇出comfort zone 。所以我地決定要搵返個女朋友，唔再做A0

絲打一齊join?都想學打拳/gym

打錯字...都

想識樓主

男 ok? 你咩區?

幾快有一件

真，呢家好多臭雞上連登搵笨柒

話恐男但又去最多狗公同ons嘅地方「睇下」
但又同時有個fantasy想未來伴侶係要「好自然咁識」

所以咁多邂逅又玩app又落club都識唔到
有無諗過係因為你連自己想要咩都唔知

留tg

我A左28年
so what

自己圍內玩多
傾得耐又會一齊咩btw

唔通話睇你個樣都估到咩

Added

識我咪得囉
利申hugo1991

班狗公出曬嚟

女人上連登開post係咪要遇左比人鬧臭雞

啲人又會鬧臭雞

正常女人唔會

認真答你：

1）多笑容
2）有內涵，最好睇下新聞傾到時事
3）性格友善，平易近人
4）同有興趣男士有多D physical interaction，例如無端端搭佢膊頭，掂下男仔手
5）降低要求，講求性格，樣貌一般照殺！
6）搵個女性朋友陪你上下興趣班、去上course、擴闊交友圈子、網上亦有好多交友約會app（例如Meetup)
7) 如果唔介意，就去多d活動台，拉個女仔fd參加活動（出席得毒極有限，分分鐘好多都同你一樣situation)

希望幫到你

笑咗

落過club玩過app=雞？
無落過club無比人approach 過= 暗瘡死肥婆？
我問下有咩出pool既途徑
你無意見 唔需要屌我架

我話落過 唔係落開

傾都傾唔耐代表你唔識同人溝通or冇打算同人溝通

一係太正 一係太柒
唔存在中上樣無人溝 講完

27 A0 會化妝既男仔在此
成日比人話唔愁冇女
但我真係冇

又知無傾得耐過？
你都幾得意

都ok 我都係巴 屯門

重要自認算靚
算靚都成23歲重A0，唔係性格好有問題，就係自我感覺良好嘅傻西
追po似兩樣都中

留返個tg?

郁d就起哂”鋼”咁

我南區 好遠

你個名

佢驚人話佢臭雞，話佢唔靚，自卑嘅表現

多數個樣出事

你咪當我係
I don’t mind

以為自己開PO收工日日摺係屋企

補充多句，實係性格差都個樣"算靚"都無人忍到

想同正常人傾計

事實係You好mind喎

正想講

多謝你認真答我
都幾用
會考慮下join多啲活動

我都唔算係攻擊佢

唔達標添
Btw你地23-4嘅女仔多唔多唔介意deedee架

點為之圓滑
不過我圈子都好細 無去識好多人

Dee dee係16-20?

意思姊弟戀

唔係太細都ok

你咁講係為拍而拍

咁都遇到真係中意 但未遇到 都要試下

Hi Jason

我又係20a0仔 但鍾意嘅就23-4
好想知呢個range啲女仔點睇
不過人地都有男朋友了 我都係仲等緊

same here 其實最好應該係frd搭frd識 所以點都要搵多d活動參加下識多d人先

同埋樓主留心一下喺依個post識嘅人啦 你話哂自己d底牌比人聽 其實好蝕底

分手

無真係add tg啦
Add左個啲又唔回
都唔知真心定假膠

唔通好似你三十歲先上黎叫春咩
23都要諗下點改善啦

想識下同情況既絲打 圍爐

我都想 有手分

點解會中意大個啲

叫frd介紹真係最on9
以後一齊左
咩都要同個frd交代
好似三個人拍拖咁

但join活動好似實際啲 網友傾得耐 又唔敢見

Yes將追post睇到嘅嘢用邏輯講返出嚟就話我屈佢成日落club同係臭雞
到底

然後話唔知點解自己出唔到pool

有咩好提議

我25 啦 講呢啲

呢句真
樓主出唔到pool可能因為太天真太傻

有冇人覺得男校女校對人社交有不良影響?

一齊加油搞到五十歲都A0就大獲

算啦 你地自己guess下啦

然後變左ex

所以冇圖咪好難討論
照鏡照廿幾年當然會覺得自己順眼

Btw我都係連登識返黎

我身邊都有唔少女校frd有少少呢種障礙
但女校生活係幾開心下

我都係絲 今年21
其實識男仔唔難 我平時都係fd搭fd去飲野 出去玩都識到好多 或者玩下船p 番下pt都會好多選擇
男仔最怕冇女 驚a0仲驚過你

擺左圖又會比人鬧

How好似咁？留tg?

A0通常唔識同異性相處，就算有異性Approach都唔識keep contact

講多幾句d伏味出哂嚟
有d明點解佢a0

無乜同唔識既人飲野
翻pt就唔知點解 翻親全部同事都係女
救下我c打

翻工 學野 做義工 玩交友app
去旅行呢招都幾好
一個人去旅行 去到見到亞洲人就可以傾下
咁樣都幾有緣份既感覺

正常人取易不取難

你試下由簡單入手，拿就試下溝cat girl

你卡關就係度開post，我哋再比意見

成功左你就可以寫書，主題係追cat girl的心路歷程

應該幾多人想睇，到時賣書賺左第一桶金你就再挑戰下個level

咁個活動都要係你有興趣既
但自己一個去就會好想quit
要練下識新朋友

去玩下boardgame 易啲出pool

呢個depend on你有冇自視過高

其實我係絲 cat girl 受唔受女溝先

去邊度玩

唔靚 自視過高
靚 高要求臭雞

你係巴定絲

咁煩嘅你

連登係咁 應該係 除非唔係

23 A0 here
現實無乜途徑識到女仔
翻完工都夜一夜

咁請問我應該點樣回應個幾位巴打呢
一嚟就assume哂啲野

你留我加

有共同興趣都有話題先

唔一定要應嘅 你黎拎得意見
最後都係睇你拎邊啲去用啫

我都係順便取下暖 好耐無同人講呢啲

所以樓主呀 聽啲巴絲講參加吓啲唔同活動囉
捷徑黎

有無興興交流下？

跳入泳池爬番上黎

因為個個見到你講嘅野點都狗衝留咗tg先再算 總之依度識嘅真係要小心 人地知哂你點諗 但你就乜都唔知

真，不過一日現實唔識，又無留個人資料
無野嘅，應該對樓豬無咩影響住

小弟荃灣區去開熟果間 其餘時間屋企開P

你而家唔係咩？

其實交友app 原意就係解決呢d問題

結果又俾d 狗公姣婆 搞串晒個環境

好想識到異性

樓主係咪好撚高要求呀
講到自己唔差，都即係有要求啦
仲要女校，都叫做有少少錢

咁都得？咁咪真係玩玩下

係屋企做量地官？

有無人抄你牌先？

見入面啲人話要del你喎Ching

🥺🥺

咪玩 男仔想識仲難 就連玩apps 好似個個人都離曬地 自問冇咩本事識個啲人 你係女仔其實易咗好多識人架啦

初中畀班男同學言語欺凌
去到高中雖然換晒班男同學
都會好驚人哋唔鍾意我
所以被排同男仔一齊坐，會好大壓力
會自己自動彈開少少，廢事又畀人話

最近溝緊條女，拖埋手 晚晚good night kiss
之後都可以忽然唔應機
大佬 又係你約我出街
又係你話怕我唔認真 但想同我發展，宜家我同你發展就唔應機
想點

.

好多數大家係邊搵
都係連登？

你50歲A0?

咁係咪唔好加佢地

識左會有咩影響

覺得佢地唔係識我 就開始judge姐
我都係上嚟問意見姐

多少少經驗先結 好似會好啲
試多幾個 有啲事會知點處理

唔差即係柒啦

巴
唔係點教你地

所以你咪A0

Ons玩家咪唔留contact

咁有男player 都有女player
加油Ching

一係咪扮一係扮到底啦

交友app好難識女，傾一陣就冇

冇乜男仔都講得出讀女子大學？

今日先知

我毒撚 可以嗎

咁你唔好瀨冇乜男仔啦

咁我個科係無乜

我自己覺得join下連登d興趣grp都好過喺度識 你咁樣開post好易畀人呃

pm我,教你點溝仔

唔好咁咒我得唔得
今年生日願望係識個女朋友

你咩科呀 間大學咁多仔都唔去玩下活動識下

講真，真係想出pool嘅可以放張圖上黎，
真係ok嘅，依到大把男人揀

我29 A0
我同佢係巴士站識, 傾左一個星期whatsapp....
佢話想要iphone11
嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦

呢度幫你

矮就收皮啦，冇175 學人食女

女仔個樣正常既話....
自然有高質男仔溝你

你係邊度返學？想去。

連登出名多狗公。

你開得post 都飢渴啦，唔怕認啦

23 A0係urgent

係街到approach 你
高質男仔先唔駛溝女

Same
想生日之前出

你岩既Ching

所以唔放

佢肯定唔係player
勁怕羞個d黎
佢之前拍拖加埋唔夠半年

Send 份 CV 比你

你有冇錢？

到你唔想拍拖,順其自然. 做番自己.
你就出到pool 架啦.
而家見到你個dry 樣. 得player同死肥西先會埋你身

樓主講得呢句然後冇拖拍都知咩事啦

PM左

唔想拍拖個陣 係零
唔想拍拖左21年

無

Ok sd 去我email

但佢怕羞都主動約你

講經咩，你真係唔想拍就唔會發春啦。
停止叫春係第一步，有機會就唔好拒絕，慢慢答應。
同埋超出左朋友既介線就停一停， 一係你就個晚屌左佢，一係就慢慢黎啦。
你正正常常身邊唔會冇女仔，佢地總有一日會分手，你實有機會

你自己覺得自己唔差

Ching有無追過post

比你email address 比我

唔想你地淨係話有樣點無樣點
比啲實質方法姐

太長，冇睇。 好似話生日前要出pool，係冇可能既😂過來人，太chur自己唔係好事。 如果你靚仔就塊LFK 拎住件頂住先。

我係絲打

🤣咁好易姐， 你影番張露肉唔露樣，較暗d。 講d小小sad/寂寞既。 出pool架啦。 但狗公岩唔岩？ 或者靚仔d既狗公😂

你真係好想出Pool喎

肯定係要求高
又落club又玩app一定大把狗公

著摟屌裙就會有仔溝嫁喇，如果都仲係無，應該係樣嘅問題。

咁都上黎問 抵你a0

真 自己平時都係慣左同成班男仔出街

各位a0仔你地真係覺得樓主真純情a0？

第二，有邊個正經男仔會想做你頭幾個，同你拍拖係俾你拎來train自己仲要前提係自己為左擺脫a0我係player我會好鍾意你，但純情好仔俾你害死

23 A0巴here

女搵男有幾難呀

即係人人拍拖都想結婚？
我未拍過我唔知喎
可能到時好岩咪可以直接下一步
但我對愛情無咁有信心

咁你自己份人係想成熟少少照顧你
定大家都成熟啲 價值觀岩啲？

唔撚出咪得

23A0 留名 希望絲打搵到真愛

你都係Ching

但喺度回得嘅都唔正經得去邊
所以又唔洗咁擔心佢呃到人

可遇不可求

個x陣毒味出晒嚟

點解可以咁多人覆咁癲 到e家樓主連圖都無張好難討論

其實係咪你高 同樣唔差
啲仔覺得高攀唔起所以唔敢approach 咋

其實睇起底就知咩料 不過感情台d人太餓冇計
Btw不推文回覆 thanks

我係算高
樣就唔講啦
唔知啲仔點諗

係唔會比圖你地班友架

放自拍上黎畀兒登仔過下眼咪知

有冇d毒到出汁嘅

啲frd個樣唔毒 望落毒個啲出哂pool

樓主 你頭先占左一卦。你註定孤獨終老

要唔要介紹啲男仔俾你
整體都正正常常 高要求就幫唔到你

月入同出pool機率有正比關係

你咁激動做乜野 人地幾時話過你落club玩app就係雞
你理解能力有問題定係比人講中所以起鋼

點介紹

藍絲？

冇 我識大把男校女校畢業不知幾識社交
自己唔識同人溝通唔好賴男校女校啦

俾我撩
無啦 再揾過過
真係黑人問號

Hall大把仔 係靚女既話 行開行埋實有人approach或者搭frd搵你contact

97巴打

幾耐之前先 真係無機咩
可能佢無乜信心 自動消失

會唔會呀 咁多人爭

94巴打
有心長線發展，本身都鐘意比較高的女仔
係咪我留TG你會add我

喺香港女仔都出唔到pool一定係有問題

照叫朋友介紹
唔使諗咁多
識左唔一定岩
當多個朋友咋嘛

利申 朋友介紹
但無同朋友交待

交換contact
Tg 比較好

23歲

唔係啊拍拖係想甩a0攞經驗然後a234先再諗其他o1個個會唔夠經驗拎來儲下處理戀愛問題既經驗

調返轉男人講你呢啲説話係賤男女人講同樣咁唔負責任自我中心快啲tg上面班友啊咪搞好仔啊

希望無飢渴好仔，a0 dry起上來難免神志不清

有冇興趣傾吓計

22 a0
想識

一樣23 a0
想搵絲認真拍長拖
非gay

朋友無好介紹

好難講，因為唔識社交嗰啲你識唔到，可能有個情況係男女校出5%人有障礙，男校女校出15%人有障礙

識我啦 96巴

比張相黎睇睇再解答你

你番咩工啊平時 我番開sales都一大堆仔

差唔多1個月
攞左好多佢既第一次
唔係食豬

應該唔會，好奇怪 明明好熱情之後忽然消失
仲要係不讀不回
妟d打電話問下點

當然後者啦 男人老狗洗咩人照顧
可惜呀 時間唔啱 樓主都要加油 唔好為拍而拍
唔洗理人點睇 有就有無就無

玩交友app d人唔岩係邊方面唔岩？
佢地有無approach 你
係認真果隻 唔係呃蝦條果隻
有無keep到起碼3個月contact

好似我 廿幾歲先第一次拍拖
好明A0個陣心理壓力勁大 成日比朋友拎黎講笑
但自己又唔想是但搵個人拍
加油 緣份到自然會出pool

你幾歲
但成唔成熟都唔係睇年紀既
年紀愈大就愈大壓力
唔敢同人講A0 寧願講A1好似正常啲

有時未必好岩傾
無乜話中意既感覺
有keep過三個月以上既contact
但timing有啲問題

A0每次講出口都好似怪人咁
希望真係緣份到了 自然會有

可能試下你緊唔緊張佢

我都有返過sales 但唔係fast fashion 個啲
全店女人

我呢啲老人家吾玩tg

仲細咩 痴線
打電話又留言信箱
2日連message 都唔睇
成個人消失左咁 好神奇

認真答你 ，你如果真係想擴大圈子既 ，不如試下報下d興趣班 ，例如樂器 、語言 、技巧野既班 。
覺得有唔錯既男仔 ，就可以明正言順約佢出去交流 或者溫習下。
如果無時間 ，又唔想報班既 ，可以入打d打機Group ，吹水group ，運動group，主動d，加入人地個圈子，成為人地既一分子，自自然然多朋友。

利申 我入左個吹水谷， 都係扮工講笑詼諧谷嚟，你想入既可以加你。

我29A0
讀男校
樣唔差,都係一樣想搵個合眼緣
交友APP一堆SALES,假人
好累
唔係SALES同假人既,又唔合眼緣

i know that feel.............
堅持啦!
我23歲堅持到29都係A0
我都遇孤獨終老算
身家唔會益臭雞

你真好人 d建議仲好過我頭先講果d
好人一世平安

這裏是吹水谷既link

你話自己本身外貌條件唔差嘛 有冇示意圖 覺得自己最似邊個名星
不過講真其實係你眼角高 唔信你身邊冇人向你示好 只係你覺得人唔襯你 眼角高冇咩問題 只係你要耐心等下

Hi yueng

我都係… 就嚟22
中學唔想拍，大學個系好少仔
parttime全女班
club都未落過…
自問身型唔差 試過行街有鋪頭問我做唔做pt model

佢好大個咩
定佢發生左咩事

圍爐
但你仲讀緊書 試下join下學校啲活動？

以為講緊我
我26a0，d fd 成日話咁高實好多女，結果都係無
絲打可以add tg傾下

應該出左事
無啦 無啦

a1左幾年
已經無野好怕
應該無人會再愛我